林鄭月娥：四個封區區域「零發現」不認為勞民傷財，強調是綜合不同因素去判斷封區

當局昨晚在尖沙咀、紅磡、油麻地及元朗劃出的「受限區域」，合共有大約1700人接受檢測，沒有發現確診。行政長官林鄭月娥不認為，劃出受限區域強檢是勞民傷財，強調是綜合環境及樓宇等因素去判斷封區，並不單以確診宗數作衡量。

行政長官林鄭月娥：「在公共衞生方面，包括確診個案，只是其中之一，當然在流行病理學和追蹤個案裡面，有任何令到做公共衞生的同事有所擔憂的因素，都是要考慮在內，所以不僅單純以多少確診個案為唯一及決定性標準。」

0確診：成功清零，成功切斷傳播鏈
1確診：找到隱性傳播鏈，成功切斷傳播鏈
.........

林鄭月娥與多名官員視察深水埗受限區域

行政長官林鄭月娥、食物及衞生局局長陳肇始、環境局局長黃錦星、民政事務局局長徐英偉，晚上到深水埗「受限區域」視察，林鄭月娥與居民傾談。有在場記者問到圍封的成效、圍封後若沒有發現確診個案是否擾民，林鄭月娥並無回應，她視察約10分鐘後乘車離開。

2021-02-02 23:34:20

有在場記者問到圍封的成效、圍封後若沒有發現確診個案是否擾民，林鄭月娥並無回應，她視察約10分鐘後乘車離開。

林鄭又贏

七點封區，自我宵禁

唔關自己事咪不認為
成個地球好大部分係呢啲人
希望快啲世界末日

公我贏 字你輸

有以下不同因素：
1. 林奠唔撚識做；
2. 班狗官又唔識做；
3. 黑警狗衝
4. 藍聽on9

決定 性標準

「唯一標準」咪得囉
識中文?

我敢講港府唔會敢公開封區準則，驚自打嘴巴，成日扮哂有理有據，但永遠唔敢清楚解釋自己理據同準備、量度成效方法

最大因素，睇心情

真係有爆發嘅地方佢又唔封喎

如果用上面嘅方式去處理都係清零唔到

即係證明咗上面…

240一個人
咁多日洗左幾多錢

銀河決定性的秘密

不如話擲骰仔

封黃店扮抗疫
俾雜種屌完搵人出氣

深水埗受限區完成檢測 約1600人檢測無確診

2021-02-03 07:03:20 (3)